卡巴尼路出賣阿根廷係美斯既安排黎！

係丫係丫
姐係美斯突登跣阿卡巴尼路一鑊啦

姐係卡巴尼路放低三塊錢就會去吊死？

回錯sor9

因咩事咁要死睇唔開啊

回錯so9

你！罰抄聖經新約加舊約一次！

唔通你認為出賣美斯既卡巴尼路係好人？

卡巴尼路 唔錯丫 過得去啊

做乜鳩呀 小花迷嬲到傻撚左？

Ok la 過意得去啦

佢唔出賣美斯 美斯就唔洗落後
美斯唔落後 班球迷冇野笑喎
你冇野笑你唔驚啊

佢唔出賣美斯你地無得笑架wor
喂你無得撈wor驚唔驚

出賣耶穌

唔通你認為出賣美斯嘅卡巴尼路係好人？

美斯啊 請你原諒我嘅暴力

領隊領隊 有D野想入廁所請教下你喎

屌你有聲
以為講緊逃學威龍

都係龍姐

做乜咁認真咖 又話打世界盃既

足球上帝

這個時候
賣了阿根廷的卡巴尼路
看見阿根廷輸了波
就後悔

咁算唔算係美斯跣卡巴尼路一鑊

咩事咁睇唔開要去派膠呀